各位巴絲聖誕點過好？

我打算打PS4 泰坦 有無同路？

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

輕鬆十連

打LOL